國泰d老空姐真係勁閪

行李架滿左叫你自己搵其他位

問佢攞杯水佢叫你自己斟

仲要趕你落機

最睇唔過眼係d有熱誠嘅後生妹重要比佢點來點去，自己就企係度

其實呢班空嬸就好應該定時被裁員

換班後生人工低態度好既

Its just loading～

點趕你講機，詳細啲？
行李滿左，人地幫你放又話人亂放一邊。
服務業職場老屎忽，去邊都係叫啲低級員工做自己企係度，職場係咁。

落機*

轉頭D人話翻你閪客

重要淨係講廣東話

「麻煩快手d喇」但明明仲有勁多鬼佬，但就淨係用廣東話講

佢淨係對我咁就好，佢對個個都咁，個3個例子得一個係我

點𡃁妹有咩問題
做細俾人老點左咁多年，升左呀姐點下人都唔得?

投訴信啦

點樣自己斟水？

Old seafood, 香港特色

早排搭cx，見到個靚女空姐，即刻search佢ig，點知真係搵到，原來佢仲有開youtube青奴

咩衫 咩flight 咩class
send email去MPC啦

old seafood真係食撚屎

無計 幾十歲人都仲要拋個身出黎做

長途機，禁左燈好耐冇人理，走去後面搵空姐，老空姐企左係度，另一個空姐沖緊杯麵，咪問老空姐，可唔可以比杯水我，佢話：自己斟啦，但我杯都冇我呆左望住佢3秒，佢先搵個杯比我，斟杯水都懶

ig please

對住呢D人要撻2隻字出黎
投訴

以後識做啦大家 遇到咁既情況

之前坐過深圳航空 勁好服務 勁好笑容 又靚女 不得了

正常大把嫁晒唔撈啦
仲要出黎做喎 簍底橙係咁上下

職場老女人多數心理變態

你呢挺人咪老屎忽 黑人憎囉

fast hand la diu

大佬，做下老屎忽有錯?
下下自己黎，咁不如咪撚升職啦，責任多左仲要自己落手落腳

空嬸真係憎人富貴厭人貧！
個個都係老屎忽，經常背後藐視乘客

有無諗過將自己頭頂行李攞落黎，再放自己果件

Creepy

搭過2次國泰都好好服務 嚟緊都係搭國泰去大阪

但我搭親國泰啲空姐都好好笑容 對住支那先即刻閪面

點樣可以見到樣 search ig ?

名牌有英文名

撇開咩(懶係)香港情懷，政治背景，資金來源，國泰真係越做越差，香港航空堆crew起碼識得笑，同有禮貌，唔會問杯水都西你面

叫人自己都有既

Flight number?

都好無禮貌下

兒登果然係多低端cs
盲架你? 大大隻字寫住叫佢自己搵其他位

簡直係支那思維

香港人奴性真重

cx班阿毛

你做咩唔投訴佢

屌你老母

後生做野先唔掂 用個樣搵食 公主病
反而遇過往往啲呀姐 好快手 熟手技工喎
做野vs 花瓶

好我搭開cx少見啊嬸 多數都後生

都冇咩用，佢地勁保護員工，我老細成日投訴都冇用，費事曬時間

水都要自己斟？
佢有乜春用

而家大部份女人結咗婚都繼續做嘢啦
係好多女做兩三年FA就會走turnover rate高

水都要自己斟
我覺得你俾人玩
係咪上機時得罪左人唔知

試過red eye飛成田，走廊位，個呀姐叫我幫佢將隔離唔識既細路執哂成張枱既俾佢，唔理佢仲要係度眼超超，即刻開佢波，先死狗咁say sorry，垃圾

兒登嘛, 全部都係做埋哂d低端職業, 上黎咪圍爐囉

我搭飛機要睇你做野架咩? 睇你個樣之嘛

其實呢行真係限制35歲打後要退役

呢個po feel到d人搭個飛機都當正自己大爺咁既款

頭等個堆多數係你指既老空姐 不好坐頭等

基本服務呀

老雞是沒有人要

On9

而加唔知邊個當自己大爺 你無出糧 我無俾錢 請你返黎叫個乘客做埋你個份 收埋你份糧好無

唔講以為你搭business/first
比個少少錢咁多嗲

有D空姐真係抵屌,懶過西
咁岩我又飛成田隔離位係日本妹,成程機有傾計
到派餐,佢用廣東話問架妹食乜,咁人地梗係聽唔明
我個陣已經提佢,佢係日本人

個空姐夠膽死叫我幫佢問佢想食咩
個下真係火都黎,我係客人你係咪ON9
之後我黑哂面咁講 我同你問埋,你份糧出埋畀我好無?
之後又係死狗咁SORRY SORRY

基本服務都俾唔到 你個標準都幾低

屌你老母啦

有無流出？

呢幾年搭過泰般港航快運越航國泰

我敢講國泰班臭閪d咀面係最閪

服務就評唔到，短途坐低就訓唔洗點serve。

國泰 撞過有個上年紀肥婆 西到仆街

錯
ISM先係全機最識做服務業果個

前題你坐F/J 或者MPC DM/GO

公道講句，PEY上面仲有F J

巴打係咪臨land前兩三個鐘先去搵野食因為臨land前兩個鐘準備派第二餐，班crew倒瀉籮蟹唔會得閒理你
二來可能由尾派上頭3-4-3 Econ派餐都成粒鐘

其實飛機都係種交通公具姐
個個上到機就變曬弱智做乜9

我都試過
佢指撚住個 jug 叫我自己斟
搭14 粒鐘機
佢地夠膽死起飛後一個鐘都冇就派餐
臨landing前粒零鐘派第二餐

中途肚餓？
佢指住d nuts 同 芝麻餅同我講：“pls help yourself...."

我嗰一刻真係dklm....

唔洗派餐 咩都唔洗你地做啦 好未？ 炒剩幾個 剩係serve business first class夠未？ 你地成班垃圾對自己無要求連份垃圾工都做唔好 幫人執屎執尿 以為自己好高尚啊

呢d直頭大大聲屌
班飛鷄諗住收住錢唔撚洗做
至於樓上果班盲撐既算鳩數啦

呢位巴打就講得啱，其實飛機都係交通手段一種
唔排除有西空姐態度唔好，但坐Y/PEY就唔好當正自己係大爺啦

叫你自己拎水????

block哂佢地算 講到我地要求好無理咁 如果你無收錢 我做埋有咩問題 唔洗你斟水拎餐我都無所謂 但而加係我俾埋錢 你又收左人工 我先叫你幫我做姐 下下我自己做 點解公司要請空姐空少 我地無拎住枝槍迫你做份工架 忙就唔洗理客 都剩係要你送餐 幫客斟下水 有時拎下零食 除左呢幾樣 個客有幾何叫你做其他野 咁呢幾樣都做唔到 咁你重有咩用

其實依份工既first priority係for safety...
炒剩JCL/FCL 咁有咩事上黎邊個開門疏散?

唔好以為真係咁service 依樣野係次要

呢D根本係基本要求
唔講仲以為個客要求空同佢BJ
派餐準備間間都架咁架啦,我坐ANA唔撚見有呢D情況囉
唔好咁多BULLSHIT

根本國泰店大欺客又縱壞自己員工
Econ客叫你斟水就拒絕
你尊重自己工作丶有基本服務我會視你為空中服務員
否則雞都不如

搭飛機係咪會令人智力急降
揸住幾個錢當自己大爺

Pls help urself係叫你自己揀黎食
唔通啲空姐幫你揀餵埋你食？
定係你想人地講解下啲snacks有咩成份

樓上啲人真係笑撚死
講廣東話又話9人
到人地用英文問
又話9人香港人用乜英文溝通

好多飛雞

我成日問佢地拎成枝水黎我自己隊，佢地就硬係唔俾（CX/KA/CI 都有問都係唔俾）

我expect 14粒鐘機中段係會有半餐
好似三文治杯麵咁
而唔撚係要我自己去 galley 呀

你明唔撚明呀

垃圾老屎忽思想
所以話依家d後生都算善良無將班老屎忽當狗撚

梗係唔俾
機上既水邊d珍貴你懂的

惡曬航空你當佢流架

惡性循環

你個id好好笑

metoo
我都坐過
起碼空姐靚過因航果d

btw,比正皮
負皮果d根本就唔理內文，見到深圳兩隻字就起哂鋼

國泰無左三文治好耐
杯麵on request，同埋咩時間飛都好影響第二餐幾時食
上次去chicago，第二餐就係mid way of the flight食，因為係day flight
我估你坐ey?因為如果pey同j都會有人拎個snackbox定時行幾轉問你食唔食snacks

行李架滿咗就怪自己唔早啲上機啦
咁咪周圍搵下，問下人可唔可以借啲位用囉
不嬲唔保證一定有行李架用啦

咁你上錯飛機
國泰係無第三餐
下次揀 emirate

國泰官網都寫係2餐
你expect乜野
自己唔做功課仲係度expect乜expect柒

咁勇敢食杯麵 不了

d港孩係咁
Expect expect你老母咩
第一餐一個main course唔夠飽你咪問佢派完哂有剩可唔可以比多個你囉
兩餐之間肚餓想食杯麵咪㩒call light問囉
洗唔洗餵埋你食呀

一上機派Menu果陣咪已經寫左係咩餐
小食同杯麵叫你問空姐嘛人地寫哂出黎又嬲

叫佢地比熱水你

飛長途係會有廣播話galley有小食自己攞
班友就當自己大爺行兩步都懶
一叫就有人應你果啲叫私人飛機

全架機得你比成皮野搭飛機？
講出黎咪撚比人笑啦

如果佢叫我自己斟水一定指撚住佢黎屌
再斟撚完倒落地下
係咪傻撚左

想知飛雞唔捧餐請你做乜鳩？
真係貪你識逃生路線呀？

邊撚個最鐘意用service包裝搭飛機？
咪又係航空公司

正常嫁啦話

Ig Or mother

商務先有支裝水

摩擦力很強

星航永遠屌打因航

己所不欲 勿施於人

有frd過咗四十都仲飛緊

Hx crew後生，做得幾年無受咁多氣，而且好易撞到熟人一齊飛，點都飛得開心d

咁多個回覆，得依個巴打挑通眼眉
根本就無得怨，做好人係人情，做閪人係道理
以前做𡃁仔俾人點，依家就要扮正直?上面又話仆街又話支那，到自己切身處地咪又係點班細

未聽過空姐趕人落機

利申平均一個月至少一次cx,其他未計

傻9 人地可以即刻報比機頭聽話你unruly 機都唔比你落呀柒頭

我想問樓上話問空姐攞嘢食人地叫你等陣跟住行咗去有咩問題？
定你覺得佢會即刻係個屎眼度攞包薯片出嚟俾你？

國泰嗰啲係空嬸啦，仲空姐

斟水係你既job duty
你叫個客自己斟，倒瀉好出奇？
你call人仲好，我咪如實講返順便投訴囉
我就想知倒瀉水落地下你可以點樣唔俾我落機

投訴？人地跟handbook做野你想投咪投囉 你特登倒瀉水人地大可以搞大佢 不過你現實會做先算啦 出到黎咪又係碌撚

Handbook教你唔斟水?

你試下咪知邊個碌撚囉
水都唔斟道理一聽就知邊個度
我唔係鳩屌你發哂癲我就唔信你可以點

呢啲咁閪嘅飛雞直接投訴啦 唔使你服務咁我搭廉航唔好？唔係以為做空姐好高尚呀？

洗乜買機票體驗啫
出街等巴士因航班飛雞飛鴨眇嘴眇舌個頓起個死人款 應咗嗰句相由心生

你俾成皮
但人地人工一個月得一皮
你知點解啦

其實唔會，佢只會叫d小空姐來執同抺佢自己會繼續企係度

你下程咪試下 睇死你得個講字姐
你擺款人地當你傻9乍 以為自己好型？

我幾時話係三餐呢？
我係話中間應該派吓嘢食(當半餐)
長途機中途俾返少少嘢人哋食唔係好過份吖
派吓三文治，餅乾都好吖
但係佢冇，個個仲要坐喺裡面傾偈 (可能d嘢食自己袋卦..)

有時叫佢斟杯水都好似乞佢咁

上邊個港孩 明明投訴冇嘢食拉去premium econ做咩9
咪又係econ 成堆人坐econ 家陣剩係service你好冇
重有香港人講咩撚嘢英文 廣東話咪得
就人你啲7頭攪撚到個個以為講英文有特權

冇可能
一定係快運扮國泰想黎迫害國泰

真

搭咁多航空公司真得國泰啲老空姐會大聲呼喝乘客
仲要一見到鬼佬就轉可愛聲扮cute

有廣播話肚餓自己去galley攞野食
其實你係聾定啞
定殘廢

應該

Econ 百幾二百人但得幾個空姐
應唔切佢就發脾氣
成個小學雞咁要人注意先得

佢擺明係小學生
分分鍾個空姐都唔想理佢
一陣未上雪糕又嘈

如非必要，唔好搭國泰，寧願畀貴啲

Hong Kong Airlines都麻麻

後生都唔係好好咋
做cx以為自己高人一等

其實唔太明點解要揀國泰，明明有其他好多更好嘅選擇⋯

國泰空姐空少偷雪糕帶返屋企
塞滿晒個雪櫃
仲好威同人講係公司拎返黎

That’s why唔想俾你

你咪寫email去國泰囉 人地公司無準備第三餐 空姐派條撚俾你咩 傻鳩

好奇怪 而加飛機餐menu寫明可以問空姐拎零食 空姐唔理個客 走到黎問埋你要咩 都唔幫你去拎少少零食 要人等成兩粒鐘先有下餐正餐食 餓住等成兩粒鐘都無包零食 原來你地覺得咁既服務係正常 提供零食唔係正常service一種 咁你一忙就可以無任何service 而加唔係應唔切個客 係直接無視個客啊屌你老母 就咁走左去啊 而加做空姐係咪文盲都可以做

個陣距離落機重有4個鐘你已經唔可以提供任何零食比客 咁你同無包零食服務有咩分別 成粒機12粒鐘 你有4個鐘都serve唔到個客 咩標準黎?

係你地對住鬼佬就笑哂四萬咁口 對住港客就西口西面啊屌你老母 問返我地點解要講英文唔講廣東話

冇咩型唔型，你點對我我咪點對你
依家邊撚個擺款？
日日鬧人閪客有冇檢討過自己先
你咁有道理咪程程機都叫人自己斟水囉
睇下你俾人屌死先定我俾人拉先

而加空姐唔盡責 水都唔斟 重要講返個客唔岩轉頭 你咪報俾咩柒機頭聽囉 我地直接投訴寫email啊撚樣

你個等陣 等成兩粒鐘都係等陣 最後有野食係食正餐meal 佢都係無拎任何零食黎

等你兩粒鐘等得黎都落機啦on9 點撚樣應唔切啊 無應過又點樣應唔切啊 係直接無拎零食黎啊 得正餐啊屌你老母 你用屎眼睇野 你邊撚隻眼見到有寫話佢最後有拎零食黎啊 等成兩粒鐘會唔會係等佢個零食啊on9
係得正餐啊屌你老母 你唔係覺得空姐記得兩個鐘前有人要零食啊碌柒

問返佢叫咩名佢就收皮

雖然你呢單個空姐真係衰無拎到比你
你之後有無再叮佢過黎？
有時餐同餐之間因為要休息會得返3-4個crew對住百幾二百個客
中間行過aisle又會比其他客叫拎其他野
返到galley又可能整杯麵整其他野，唔記得左你order都唔出奇
而且因為熱野即係杯麵咖啡茶個啲一定要係位比你
相反，零食同普通飲品你可以自己拎

你可以話個空姐態度衰，唔helpful
但其實你肚餓又等左一陣都可以去後面自己拎
小小事咁嬲好似有啲小學雞
真係好不滿就投訴囉

我無講過佢係唔記得 唔好屈我佢唔係唔記得 佢係話唔會拎任何零食俾我
話兩個鐘之後有正餐食 但我當時係好餓
咁佢唔拎俾我 都可以同我講返有得拎零食掛自己 咁我係聽唔到講有得自己拎
ok咁你幫唔到我拎/唔幫我拎 我算 (但你走到埋黎問我啦都已經都唔幫我拎)正常唔係應該要提供另一個解決辦法(例如你講既自己拎) 但佢無就咁走左去

咁都唔嬲得??

其實講到自己咁肚餓 無零食食就會餓死咁
咁絕望嘅情況之下 你都係選擇等人救你 而唔自己行去後面拎
呢啲唔係為咗鬥氣係為咩
成年人 等到咪等 等唔到咪自己幫自己囉再唔係你禁多次鐘 係咁禁 等佢地記得你存在過 咁佢地都要焗住黎serve你架啦
又或者自己行去galley拎零食 順便投訴埋唔理你嘅空姐囉
餓死但屎忽死都唔肯離開張龍椅係咩玩法

佢點同你講唔拎俾你呀

咁佢都同你講咗兩個鐘之後有正餐食 你應該預計到自己捱唔捱得住架嘛
你捱唔住咪同佢講囉 你話真係好肚餓 其實佢無權唔俾零食你架喎 你仲要pey添 你可以企硬少少話你就黎餓撚死

問你拎個零食 都要講埋原因 洗唔洗跪係到求你先拎

嬲得呀，但你嬲其實都無解決到個問題
我自己都認同呢件事上個空姐係唔岩
通常係second meal前半個鐘會cut杯麵
如果2個鐘已經話無零食/唔比你食就係佢錯
咁我唔係當時人，我唔知你地對話係點樣
你知飛機又嘈有時佢聽錯野又唔出奇

但你下次遇到咁
至少去一去個galley拎零食
順便投訴/睇下係咩事
如果佢地原來係坐曬係度都唔拎比你，你咪大大聲屌佢，道理係你個邊

因為身分象徵

咁佢叫你等陣有正餐食丫嘛
知道自己等唔到正常都會出聲掛
佢叫你等陣就等陣 你又真係咁聽話嘅 佢西你要比佢更西丫嘛
食零食係做客嘅權利又點可以放過 由其喺你呢個咁絕望嘅情況之下

重點唔係要我可以自己去拎(我亦都唔著重呢樣野) 而係你地12個鐘入面4個鐘都提供唔到service 但國泰係sell service 公司請你其中一個重要原因都係service 你話service唔重要 咁你當d客係狗咁鬧都得啦 好似你去澳牛唔期望佢地有咩禮貌一樣

唔該你先 但我真係唔駛你教我點做 我上次醒唔起可以屌鳩佢 又廢事嘈姐 搭程飛機我想透下姐

問返佢點解要我自己斟
你做得飛雞就預左要 serve 人架啦

其實佢地嘅service咪就係擺snack box 整杯麵 整野飲 全部都on request
你唔係expect佢地會黑媽媽拉架車出去派杯麵下嘛到時嘈醒其他客又屌架喇
你想佢地幾個鐘個個客訓哂有咩service
有時會問下人飲唔飲水嘅 有時又會洗廁所 有時啲人要杯麵咖啡又要俾 呢啲喺你角度係咪service?
定你覺得空姐拎俾唔到零食你就係無service

睇到呢個post先知零食可以自己攞
咁杯麵會唔會擺出黎俾你自己沖

你想要啲乜都可以去galley拎
除左熱野同酒要係你個位度serve你

樓豬唔好再搭國泰喇咁撚閪

唔好隔幾個月又上黎開post發牢騷

你知唔知好多premium airline嘅野都係要比錢
不過睇你個款淨係識搭國泰架姐
搭完咪又上黎開post囉
睇死你搭外國airline肯定唔敢出聲問人要野
你試下搭united丫
問你食乜分分鐘得兩個choice
“Eat” or “not to eat”

自膠 原來唔係樓豬黎
只係比人騎劫左

我都想試下自己斟

應該叫個杯麵食下先啦

要俾錢就唔L搭cx
台灣長榮華航都好過佢
日本就jal ana啦

閪得過ba啲空婆？

12個鐘頭full service咩on99
空姐唔係人唔駛訓？
成班機淨係得你有要求？
講到無零食就咁撚絕望咪癡係個閪位度餓撚死佢

一於坐多啲
再狙擊啲態度差嘅投訴
咁就可以換晒後生靚女

廢事引用 樓主千百萬個理由去屌個空姐
但自己又唔識去搵食 / 多口提佢一次
上份工需要 一年點都有幾次長途機
成班機啲人訓晒 咪又係自己行galley
你話佢工作需要 但唔係必要啊7頭 自理能力都冇?
BTW 我都會點搭CX
啲位真係迫到傻仔咁
第二就係 成班扮ABC 又要chock 啲英文出黎
即係香港生活咁多年唔識聽中文?

Cx真係逼左好多 坐得好辛苦服務就無咩特別 都係上下餐 派下野飲咁架啦
啱啱琴日搭完 明明之前搭hx 甚至uo都無呢種辛苦嘅感覺

覺得樓主鳩up
搭過好多次cx econ
全部空姐都勁好禮貌
Cx係衰迫到仆街

未試過
只遇過好服務

試過搭維珍隔離個朋友嘔,我問空姐可唔可以俾杯水

佢叫我自己去機尾斟 但係我坐窗口位

遇過個叫Kathleen既老空姐
閪撚到

有聲

其實今次我第一次搭國泰長途，平時都係搭emirates,今次見佢個航班時間幾好，又平，又直飛，所以先諗住試下，先知原來世界上有咁閪嘅空姐，連廉航都不如

唔係英唔英文問題，係態度問題，點解同佢講廣東話就態度咁差，又唔見泰航d空姐會閪講泰文嘅客，日航空姐閪日航嘅客

有d新人小妹妹其實好好笑容好積極，睇得出中意自己份工，但就要咁比個空嬸租質，有熱誠都會變到唔開心，屈屈不得志，想用心serve 都比人話

因為其實仲有一件事，有個客走去後面問個妹妹空姐拎杯麵，個妹妹空姐問個客坐邊，一陣拎過去，個空嬸即係好惡死咁屌：你直接比佢啦！

但我睇番上面d留言係咪話熱野要係位serve

你有冇坐過長途，有冇見過惡死老空姐，可能係我唔好彩

洗唔洗理埋你今日有無m到 係咪死埋老豆啊柒頭？ 你又知佢地無時間訓 我點解要理你有無得訓 一批人訓 另一批on duty唔得既？你expect個客知你地有無得訓咩 我撚知你地有無得訓 夠唔夠訓咩 而加我係到返工既？ 公司請你返黎原來唔係唔包要你係個客call你個陣黎幫個客？ 你夠薑下次直接同個客講我地唔會幫你拎任何零食 同埋公司講 睇死你都唔敢 好理直氣壯啊

咁原來幫個客拎零食 做野就唔包埋service入面 咁你地邊d會做 邊d又唔做 揀黎做既 不如下次列埋出黎 唔洗我叫你過黎 又唔做啦
點解你覺得我問佢拎零食 佢唔拎 問佢拎杯面咖啡就會俾
而加拎零食會點嘈到其他人 拎零食都嘈到 黎塊餅食可以點嘈
而加既service係俾一半唔俾一半咁

因航真係好撚閪

你知唔知自己講緊咩 你解釋下而加就係可以做d唔做d 咩個個客訓哂有咩service 點樣個個訓哂啊 你都識講「有時」 有時即係幾時 即係而加有時理個客有時又可以唔駛理客 點解唔諗下係唔夠人既問題 或者人手安排問題 搞到有時唔夠人 太忙 而加做客要顧埋呢d野咩 我地唔會諗到你有時得有時唔得架
點解你地唔諗下點改善反而講返個客唔好要求咁多 有要求好正常啦係咪
當時又唔講有得自己拎 一句唔幫你拎就算 有講起碼好聽d啦

點會唔保證，唔通啲行李唔放行李架等佢周圍碌？
人地一定計好曬，每個人7KG一定會夠位擺。

搭飛機搭到你咁奴隸都係第一次見

返工時間瞓覺都講得出
空姐係咪第一批打工打到惡過客嘅人

空姐長途機不嬲都有輪更休息嫁啦
休息時間訓覺有咩問題

我番工lunch time訓下覺又係咪打工惡過閪呀

咁輪班休息係咪即係有其他空姐比service 呀，你講到個幾粒鐘乜撚野service 都停咁樣

我幾時有講過

叫個空嬸含柒啦
熱野碌到我點算？
佢哋熱野有個盤裝住俾人架減低碌到機會

『12個鐘頭full service咩on99
空姐唔係人唔駛訓？』

後生起碼都叫有啲熱誠，老𠴱班真係不了

你望清楚user名先

我剩係想覆你 空姐休息時間訓覺有咩問題

你答問題之前要睇語境，而家好明顯個subject matter 唔係瞓覺，係講緊因為瞓覺而唔做野(無人serve 客)
你就亂入答句有輪更，咁有輪更我咪會expect 唔會停曬啲service 囉。

得啦得啦 你岩

根本行行既老屎弗都係咁樣

咁人手問題要同國泰講先得架喎
你喺飛機又唔屌佢叫佢即刻俾你
不過人手問題你上黎屌定係機上屌其實係唔會有改善
飛飛下點突然變多個crew出黎 俾你中出即刻生個都趕唔切啦
我建議：即刻send十鳩幾個email 話唔夠人手叫國泰加manpower 打hotline反映意見 推埋上報效果更佳到時加返啲人 你想要嘅餅仔到時幫你揼碎哂開埋糊仔餵你食都仲得

有啲地方係得cx先有直飛嘅航線,所以有時就算佢地服務幾閪都要焗住坐 尤其長途機轉機真係好麻煩

人地後生果時做幾多空雞
依家梗係要嘆下

不過如果你唔係國泰嘅尊貴會員
甚至連business都唔係嘅話
都係無謂浪費時間

Full service係指唔係熄燈訓教果陣
一半crew去訓教
人手少一倍點樣可以做到做full service？
其實你有無搭過長途機
我搭過咁撚多次飛機都未試過比人無視

你老母比狗屌完
生到你成個弱智狗咁
果個空姐可能見到你咁嘅閪樣
所以嚇到唔記得比零食你
唔好怪人，你人生本來就係咁失敗

搭過國泰Econ去澳洲直航
全程都幾好service同埋笑容

首先佢地啲機係冇你講個啲三文治
然後你邊撚隻眼見到人地自己袋？
好多night flight都係take off後同landing前serve餐
因為好多客都想好好休息 每次派餐其實都一定既嘈

屌十幾個鐘機中間又唔坐得又唔傾得計？
你返工唔會同同事傾計既？
中間做下一餐preparation做左幾多嘢你又知？

如果個個都守規矩既話的確係既
但事實上好多客根本一袋二袋搬屋咁
帶多過曬佢規定你可以帶既份量同重量
之後呢個又話我啲水果係入面，個個又話有電腦唔壓得
試問個個咁樣放又點會夠擺

長途機要休息係CAD既規定黎架sorly

佢連可以自己拎零食都唔知 你覺得呢

唔好篤穿班搭EY以為自己係大爺既人啦
佢地淨係覺得crew係雞淨係派下餐就收工架炸
好輕鬆架

機師都會訓
咁呢個係咪第二批

港龍高質好多 剩係套制服都吊打

輪更休息時間就唔叫返工啦 九唔搭八

飛行途中點放工呀
高空跳傘？

放工係off duty 唔係離開辦公範圍呀

#235

咁即係有人唔守規矩你地唔揸正嚟做，要其他客人埋單，仲話唔保證有位，你都幾撚funny

最撚好笑話自己比左萬幾蚊架
全機個撚個都比萬幾蚊飛架啦

你翻乜閪工要比人計到咁盡

咪就係有一班話比左萬幾蚊要做大爺嘅人
同埋隨身行李應該係地勤幫手睇
Aisle咁窄做嘅野其實有限

你返過咩好工on duty 係可以瞓覺？看更瞓覺都會畀人屌啦

一黎，行李係地勤負責，要屌你屌佢地
二黎，要揸正黎做無問題呀，幫你地offload落cargo咋嗎
大家去返機門排隊比錢兼全機人delay
到時唔好又問點解架機又delay

而家係屌緊你地，分咩地勤空姐
你頭先講到行李架唔係必然，即係你代表埋國泰講野啦

不如你講下如果無行李架你會將客啲行李放去邊度？

咪offload落cargo囉

咁delay 咪嘈地勤唔揸正嚟做，再嘈埋帶多過7K個個撚樣囉，你擔心嚟做咩

希望到時如果真係有類似事件發生你會幫手出聲屌啲撚樣啦

你同連登仔講認真
邊個規定要rest又唔知
邊個睇行李過重又唔知
一味淨係識9up
揸住張機票當自己大爺

而家係屌緊你地，分咩地勤空姐

咁delay 咪嘈地勤唔揸正嚟做

兩句野自相矛盾到
巴打有病好去睇下醫生啦

睇野睇語境好唔好
條友一開始衝出嚟柒，好似幫埋地勤講野咁擋箭，咁咪屌鳩佢，分咩乜地勤同空姐。

9唔搭8睇乜撚野語境
屌你on99

你都戇撚鳩，讀書讀得少就唔好衝出嚟柒啦

認真呀 你都識講飛14個鐘
crew中間要有rest(法例規定)
真係齊人做野咪就係頭同尾果幾個鐘
long haul galley 有snack自己去拎都好正常
你坐足14個鐘都驚你靜脈曲張有事

一個ey咁多個客 有啲就唔小心hi錯個call bell
逐個逐個應真係行足8個幾鐘
仲要唔計要check廁所同fill snack同drink

其實飛咁長時間自己都應該帶少少野食啦
第一次坐飛機咩 照顧下自己都好應該

民航處話係計返工
咁你覺得唔係我都唔會逼你認同民航處既

咁你認住佢個名email投訴佢咪得囉

望見個FB secret page成日 diu自己公司同D客，

就唔多想搭佢

平又唔係平過人服務又唔係好過人

溫哥華/三藩市好撚多阿叉轉機客 返鄉下 無乜野都唔會撘國泰返香港 架機又臭又嘈

有D文化,制度唔係話耐左就一定岩
唔岩既野一定要淘汰
閣下係老屎忽?

係時間靚囉
好似返Toronto/HK咁
佢個時間真係一流
不過(部份)空姐就九流

加航d阿嬋仲好過佢呀

失敗得過你做份閪工 俾我地當狗咁撚
要比失敗真係唔夠你俾 你老母做雞俾麻甩佬屌完 含辛茹苦俾人中出唔知幾次養大你 然後你就做份垃圾閪工 你對唔對得住佢啊 你老母真慘 幫我問候下你娘親 俾你咁激法 佢命都短幾年

痴線 而加我都叫到個空姐埋黎問佢拎 佢都可以拒絕我 走去拎再行返黎用你幾多時間 你唔拎同我講返有得自己拎都好啊 而唔係就咁走左去啊
你地空姐咁既態度 完全無諗過點解決件事 而係選擇忽視喎而加係

你地剩係識針住我呢件事 你地平時點對住港客閪口閪面、 樓上巴打水都無人幫佢斟 呢d又點啊 剩係識針住我黎講
我唔覺得你空姐咁樣無視個客 咩都唔做係啱喎

我call你地 你地過黎serve我 包埋架喎 你上面講到個客叫你黎 你無視佢係啱既 呢個你又唔回應下 剩係識針住講你地自己已經好盡責咁

而加點樣service可以唔俾足 你話我俾咁少錢 service就唔包哂啊 你自己諗昨喎 咁你去餐廳 個waiter幫你落單 唔幫你上菜自己拎 我話你無俾足錢 就無呢個服務都得啦咁 你自己諗service可以唔俾足昨

不嬲餐與餐中間
啲小食嘢飲都放Galley自己拎
有時有Nuts甚至生果大大支汽水果汁自己嚟
唔一定因航好多間都係咁

而啲咩snack box呀三文治呀
呢啲refreshment已經係當半餐
如果Airline無按排半餐邊到變畀你

如果真係想要熱食咪㩒空姐個鐘叫杯麵

其實短途比如tpe/mnl因為時間太短，無可能逐個問你飲乜
定係你想坐最後做到lnding先派到你？
你想要其他飲品同個空姐講返佢會派完野拎比你

算啦,咁嬲做咩 講多晒氣,咪由國泰愈做愈梅
國泰管理同服務態度有冇變差 大家心照
反正你講A問題 佢又會話 係咩公司政策, 講B問題 又話咩CUT成本搞成咁
我又唔係坐緊廉航,你咩指引關我鬼事咩,總之服務唔到預期咪覺得差
講到呢句又會有人覺得話屌扮咩大爺,西客乜乜乜
係既唔會咁多人不滿啦,如果覺得批評既人講錯咁更加簡單
CX只會愈做愈好打我地臉...

叫你行下去galley 幫你做運動呀懵撚
14粒鐘行都唔行一間因住靜脈曲張 嚴重係會血塊入心會死人呀
肚餓咪去搵下野食囉 你又唔係手殘
手殘坐private jet 啦

空嬸多數服務有$佬～頭等

Poor people must have hated the place～

呢個唔屌你都唔撚得
唔訓做足唔通飛JFK做足16粒鐘咩ON9

lufthansa frankfurt 飛berlin 45分鐘都逐個斟
同一個老細嘅KA香港飛高雄有埋熱餐